重新上路 輸淨3萬 買乜ETF好

如題

已入Ark系列
仲可以入咩ETF可以翻身

3D Printing

認真問的 諗住揸中/長期

追幾多先係重點

入左少少

原本10萬

PRNT
然後等ARKX
BTW點解想靠ETF翻身 ETF唔係想求穩咩

sp500 index tracking
咁都輸埋就認命

你點輸的？

咁返工好過

應該係輸到無左搏既心態，想平穩就算

gg係GME?

Eft點翻3倍呀 等幾年都無必有wo

唔想博了，想有覺好訓

Yolo TNA

all in TNXP 掛10蚊放

我都跟契媽搵食算了

你買咩股輸既？

Same個心好攰

買左咩

sqqq

cnbs

重倉XONE 啦 今日先增發回番啲 有排你升

無你輸咁多
一半買左nio
一半arkk
然後del app

唔做高j 師其實穩好多

MOON LABU

MSOS大麻

All in SNDL

同你一撚樣... 得番3萬追差唔多10萬

除左博買call 諗唔到你簡隻睹吧啦

認真 最低風險既辦法
等等再升高d 買VXX / VIX既ETF賭股災
不過唔災既話會慢慢失血死

輸到咁先黎諗

POTX

Arkk
Arkg
Prnt

準備開倉：
Moon
Izrl
Tan

ufo

Yolo etf點睇

隊草

一路玩一路儲，好快贏返

牛市點輸⋯⋯

升到boom boom 聲

我6千要追4萬

要慢慢妹

中國銀行，中國移動

call in arkk leap call

moon+soxl

all in SNDL

賭股災

Ocgn cgix